今次真係擋子彈

今次真係後生仔為左香港擋子彈，喂全部香港人出黎啊

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

香港人 你可以當無事發生 照常返學返工返屋企？

用身軀幫香港人擋子彈！！香港人